人睇唔到空氣，咁魚睇唔睇到水？

特別係深海嘅魚，佢地知唔知水嘅存在

🐟：blue blue blue

當佢地無水既時候就會發現

人都睇到水啊

但人睇唔到空氣

魚睇到空氣？